有冇人覺得關係就如賭博？

唔淨係指情侶關係，朋友啊其他種種關係都一樣
你用真心對人係你自己嘅選擇
但對方會唔會用返真心對你，就係佢嘅選擇。
一段有質量嘅關係，夫復何求

比賭博會好， 因為關係是可以經營的 ， 一般人完全都可以學習，不像賭博那麼虛無縹

根本一出世就係賭博
ps.賭輸咗 窮L

邊有野係guarantee 嫁

唔知點解 聽樓主口吻覺得似做緊兵

分啦！DLLMH

無啊 只係睇住個朋友陷入低潮 有啲感觸啫

同用槍指住對方無咩分別